有無巴打想買電競Mon 我想放Mon

型號KG251Q
牌子Acer
240HZ 1MS 真心幾好 唔打機所以想放
價錢1500左右 可以傾價錢

50收

150

1000$

戇鳩， 而家先1700-1800左右

2蚊收 你包郵

下咩話

二萬丫

我大佬出三萬

18萬!

18萬...零一百！

18萬啊！
𡃁仔南出18萬啊！

依隻雀出幾多
我出多......1蚊

一蚊就真係難計喇

一手先1700 你二手夠撚膽開1700

玩兩玩厭左想蝕一兩百蚊就放翻出黎
租個mon都唔止200啦懵撚樓主

難計就........唔好計囉！

24吋咁撚細

唔好咩都加電莖2個字

1000即收